楊明又尾擺 車頭凹哂

接力

不想呼氣只想甩尾 冇控罪
唔識填

拒絕坐監 賤人大曬
贊頌我黨偉大

藍絲無罪 騎警教路
刑毀無事 街坊憤怒
黃絲有罪 呼吸有罪
行街要驚 四人限聚

求思明表態